真心唔明點解連美斯呢種球員都有haters

拿 帶返頭盔先
C朗都係絕對出色
近廿年難得一見的球員

但唔討論邊個勁
純粹諗佢地兩個的haters點解憎佢地

球場外
1. 大家都逃稅，打和
2. C朗涉嫌強姦、伴侶換完又換，仔都有兩三個
3. 美斯同初戀女友結婚生仔，模範婚姻

態度
1. C朗自稱史上最強
2. 美斯稱自己不是最多，但會努力進步

球場內
1. C朗職業生涯11張紅牌，有打人、推球證、插水、掃金章事件、報復踢人、收山腳、掹人頭髮
2. 美斯職業生涯只拎過1張紅牌，就係第一場代表阿根廷，fing開對手，球證當佢批踭（射過一次球迷，冇紅牌）

插水
我諗呢樣應該冇咩野好講
1. C朗

2. 美斯

美斯係比人又拉又扯都咁好脾氣

真心想知其實美斯班haters憎佢咩？

大部份都係因為你地呢班小花迷先憎小花 你開呢個post就係一個好例子
係要迫人鐘意佢

小花射球迷有冇睇過

得罪講句
美斯係當今球王就公認
依樣野係冇得解 好似根深蒂固咁

幾時要你鍾意佢

係唔明你憎佢咩姐

睇完美斯啲top play都仲覺得無得解？

因為有世仇球會囉，話之你攞諾貝爾和平獎添啦，你係敵對球會而且又勁佢地就憎㗎啦，邊有咁多點解點解㗎

美斯既haters 極少唔係朗迷 相反亦如是。
人既基因同本性就係要搵領袖，威脅到自己領袖地位既人就係威脅緊自己，咁唯有踩低對方。

不嬲都唔係小花有haters 係花迷姐

點解強姦犯都有fans

就算唔睇啲top play
講球王氣場美斯都勝過C朗
依啲野係解釋唔到
係就係

樓主有提到

咪就係因為d on9 花迷

美斯梗係無問題
問題係班花迷 例如你

因為美欺迷無美欺本人百分之一嘅謙虛

不嬲鍾意美斯
不過由花迷屌阿古路累事開始就反小花

本身都唔撚反美斯
就係d垃圾花迷一日到黑屌鳩希古恩、阿古路
好反感

你睇劉x車開post 有幾千個正評

其實我都唔明

有啲人就係為反而反 有時串緊c7球場上啲負面嘢 又要拎番美斯省球迷出嚟講 到美斯solo又笑鳩牙朗等喂 唔鍾意鍾係唔鍾意 你幾勁都冇用

好似尼馬咁 啲人已經係無視佢表現 屌咗先算 理得你果場踢到曉飛

花迷仲有一樣最撚戇鳩就係屌柒華維迪用殘美斯
而家唔撚係飛機盃都出佢喎
聯賽出美斯有乜問題？咁都屌？
家陣唔係叫你偶像逼搶90分鐘，叫你個美斯踢聯賽+歐聯咋喎有乜問題？

唔撚係呀
氣場美斯勁過c朗呢個真係聞所未聞
花迷知唔知點解唔中意佢呀
咪因為你班柒頭影衰佢lo

覺唔覺美斯好撚慘

做咩講真話

美斯迷話美斯>c朗=迫人鍾意美斯
C朗迷話c朗>美斯=理性討論

同你差唔多原因 阿根廷一手好牌拎唔到冠軍就賴哂隊友 明明美斯都唔係踢得好好

呢個真
世盃個排咪又係狂出post J 牙朗啲眼神／鬥心
入面咪又係踩美斯

永遠都搵西瓜阿古獸出黎擋

一手好牌唔撚出可以點

對上兩次美洲國家盃 對上兩次世盃？

美斯射失12碼
花迷：屌你老母阿古路希古恩

美斯miss big chance
花迷：屌你老母阿古路希古恩

好記得上年差唔多時間都有呢種post
又係樓主條柒頭皮開
點知季尾比人鞭屍鞭到開花

因為兩邊已經多年積落怨恨，根本冇可能唔踩是旦一邊

頭鎚唔計 12碼唔計 tap-in唔計 無feel唔計

因為每一日都有花迷好似樓主咁開po踩牙朗黎突顯美斯高尚
每隔幾日就會有一個吹奏po
讚讚下美斯都一定要踩牙朗幾腳黎驗證花迷係幾乞人憎
輸波/出局永遠輪唔到美斯 永遠都係隊友 教練拖累 總之錯不在美斯
wtf？
牙朗入唔到波 花迷:廢 垃圾 波都入唔到
美斯入唔到波 花迷:勁 美斯串連 唔似牙朗
牙朗讓十二碼 花迷N9 扮撚哂嘢
美斯讓十二碼 花迷:勁 畀隊友信心 唔似牙朗
牙朗做慈善 花迷: 慈善球王
美斯做慈善 花迷: 好有愛心
報紙寫牙朗 就一定係事實
報紙寫美斯 就一定係9up報 咁嘅報紙都信
等等等等 不能盡錄
你再睇下你上年個po
[有圖] C朗拎金球 vs 美斯拎金球

sor啊 我認真咗
但係從來乞人憎嘅都係花迷
並唔關美斯事

美斯點解有hater關c朗撚事咩，好過c朗就會冇hater？小花迷啲邏輯

因為勁過朗囉

霍金都解釋唔到點解美斯有hater

小花迷世界只有牙朗

身為花迷 我都覺得C朗氣場勁d wor
仲有罰球、頭鎚同12碼都比美斯勁
有d野C朗係優勝過美斯 係事實 無得唔認
如果身邊嘅隊友都係一般
放C朗嘅效果會大過美斯
所以國家隊先見到C朗相比美斯更加帶得起隊波
但如果身邊都係勁嘅球員
C朗唔會提升到隊波嘅上限 但美斯就會

1.死疤狗
2.花迷
逼人地要認小花係最佳 唔認就係唔識波已經唔撚洗討論啦
仲要問?問下你自己啦

屌啦 希古恩都唔叫累事？
2014 worldcup final 單刀唔入
2018小組賽生死戰 又唔入 仲唔夠？

金球獎4：1個時就牙朗幫美斯含撚未夠班

依家5：5，牙朗贏埋歐國杯，歷史地位隨時過埋件侏儒個時就話大家都係傳奇何必比較

屌你老母d疤狗花迷真係戇撚柒鳩，幫佢地偶像招hater丟面皮就有，美斯真係多得你班食屎狗唔小

唔撚憎得架？
我係皇迷我屌撚到佢化灰啦

罰球比美斯勁
花迷

罰球比美斯勁？ 而家罰球鬥省人牆咩

美斯最撚無辜就係比某d反朗當condom咁用，日撚日開post搞到其他人唔憎牙朗反而憎美斯

美斯打人 射球迷果d唔講？

咪講左省球迷囉 未訓醒呀？

講左成十年啦 你d hater悶唔悶牙

咁美欺16炒pen係？

我唔係朗迷
但對住美斯真係有種講唔出既討厭
覺得佢勁 尊敬佢
但總係有依種討厭

米拿hate佢通坑渠
保定hate佢ankle breaker

原來樓主拎住支槍逼佢鍾意美斯

就係有你呢啲傻閪

美斯唔插水真係當人on9唔睇波

領袖同毒撚的分別

以前4比1花迷打撚曬飛機架 到朗反cup就話變左質 商業價值

好撚記得4，5年前既高登，朗迷好鍾意用美斯同牙朗黎比較
美斯迷就會串鳩朗迷：你地牙朗就用美斯黎做比較，但係我地美斯唔同層次，只會搵比利老馬呢d神人黎做比較
點解而家美斯迷又搵返牙朗黎做比較

總之條友唔係Carry美斯就會比佢屌

樓主搵到牙朗拎5個金球同美斯拎5個金球影相時有咩分別未?

有咩球員會無haters?

之前個個吹奏摩迪，攞完金球獎咪又係比人針對

我諗而家係得簡迪無人反

以為果個比人吹捧既連美斯

連美斯

吹你老鼠 我連真球王

樣衰 毒撚

連美斯就真係冇hater喇，零紅牌又唔插水

小花強姦左隻豬
隻豬又話你聽？

笑左

因為你係連登

我覺得美斯多haters既主因係部分fans太on9
而因為美斯太多fans，所以美斯既部分fans都已經講緊係好撚多

會因為球迷而去憎一個球員
好搞笑

Yes
唔明咩logic黎

想知外國forum係咪都係咁 永遠美斯同牙朗兩班人互屌 定只係香港係咁

你望下自己開過既post咪完全明白囉

好簡單，憎班球迷想佢地收皮，咁要個球員收皮先得嫁

球技嚟講阿朗同美斯至少爭兩班波啦下話

朗迷會話C朗入波瓣數多d

外國屌得仲勁
皇巴球迷都係咁

射門次數仲多

球技既話top10都無可能有

no look pass

原地插花出界

國家隊扭計 省球迷 個d又唔講

阿根廷除左鋒線究竟有幾好牌呢

Reddit應該唔係
因為見親美斯都係話GOAT

阿根廷一手好牌拎唔到冠軍 阿根廷94年開始已經一手好牌啦 重要啲人腳勁過美斯嗰班 莫講話冠軍有冇一次入到四強
明明美斯都唔係踢得好好 世界盃金球獎叫踢得唔好

技術上真係無嘢可以挑剔

發覺來來去去反朗都係個幾件會然

今年諾貝爾和平獎真係要頒俾卡雲尼

先唔講球品
但佢勁撚到咁，都有人挑剔
我認為阿朗都好勁好出色，鬥心意志超乎常人
但講球技美斯真係再另一個層次，佢真係好勁
我兩個都真心欣賞，唔明點解鍾意一個就要踏另一個

出名就有haters㗎啦
呢個世界咩人都有

憎一個人邊駛理由

唔靚仔係原罪

樓主呢條片好痴線，究竟要幾多個人先mark 到小花

我明呀
Fan 屎讚美斯還讚美斯
好地地無啦啦要拎 C 朗出黎踩兩腳

利申: 花生友

球技TOP 10 都冇

樓豬睇下呢D回覆未知點解咁多人憎美斯
為左幫美斯含撚9UP到

有冇牙朗 精湛球技d片

想學野

好憎牙朗

真係有輕微碰撞，唔算好離譜，最多話佢廢咁就失平衡

中軸線都強，唔夠人強咁解姐，中場巴內加、馬斯、中堅奧達文迪，但兩翼兩閘邊位係世界三流水平。

美洲盃一定踢得好好啦 對克羅地亞冰島果兩場一定踢得好好啦

偽君子小花
射球迷偷笑扮無辜
牙朗起碼個人夠真

唔敢講係最強但前中後三線都有唔錯既人腳
無話要成隊波都係要超級球星先拎到冠
葡萄牙咁既人腳都拎到歐國盃
全能到仆街帶住既智利都拎到美洲盃
美斯帶住阿根廷世界盃拎唔到都算
美洲盃一次都無就講唔通囉

第二下都唔係插

C 朗咁多年讓過幾多次 爭過幾多次？？？

罰球 ， 十二碼國家隊c朗仲低過美斯

拉莫斯條賤種成個撞埋黎美斯仲即時起身成個拉莫狗抬起， 膊頭都無傷

煩膠花迷累事

批到馬干甩牙都唔算係打人既

咁美斯又讓過幾多次？ 你呢個問題真係搞撚笑
c朗要爭12碼射㗎咩原來 你估係尼馬？

踩到右腳？

如果你講呢兩年
馬斯查蘭奴老
班尼加真係二線料
奧達文迪魯莽
同真正勁嘅波好大差距

兩翼就真係唔係三流
係無乜閘同無中場中可以連接中場

傻西，佢依球插得仲勁過基沙文18年決賽果球喎

美斯帶唔到阿根廷拎美洲盃，花迷反而賴阿古希古
笑死唔笑死？

c朗同沙比都爭過啦有無睇波架你 美斯我就真係無見過爭 讓就有幾次 爭緊神射手都讓

成日射失有資格唔讓？

係 全部都拖累美斯我想問佢跑動仲少過龍門係邊個隊友累佢
對冰島pk唔入又係邊個累到咁

你就真係無睇波 c朗搏到十二碼 沙比行去爭 最尾沙比入嘅 又入c朗數？
上年c朗唔係爭緊神射讓b9？

唔只賓施馬 卡卡同拉莫斯都讓過
佢講嗰個十二碼本身就C朗操刀 沙比過去問 然後傾咗陣C朗就讓比沙比射
咁都係爭射 咁所有球隊嘅第一劊子手都”爭”贏咗隊友嘅麻煩友
條友係咪睇咗啲乜嘢威力加強版

盲都睇波

我問你阿根廷陣容有幾好
你就講到隊友陀衰家

而且就算射失十二碼 呢三屆世界盃阿根廷表現最好嘅球員都一定係美斯

真係講實力
阿根廷究竟有幾多真係一線球星大家心照啦尤其中後場

繼續打稻草人話美斯囉
講多嘥氣

盲反不嬲都用屎眼睇嘢

以為你講緊我

笑緊你啲花迷只係識賴隊友呀
乜柒都係隊友拖累 咁撚閪勁 一扭十再入波啦笨
宜家唔係成日做到就話墮後比波
佢自己唔跑 12碼唔入又想點賴呀
仲想問點解咁多人憎小花？多得你地lo

講場上鬥心，c朗>美斯
起碼唔會輸咗就退出國家隊

發現好多人邏輯錯咗， 話因為花迷先憎美斯， 但其實所謂麻煩花迷亦係因為反花撚出現而引致，有反花先冇迷花出黎反駁

唔通拉傑迪世界盃踢克羅地亞炒完阿根廷之後比花迷洗版又關反花事咩
根本本身有部份迷花迷到痴晒線，又上帝又盛，十足十信左邪教咁款，先搞到咁多人反小花

連登依度有人話Rakitic ? 邊到?
兩邊都有極端fans吹捧到天上有地下無，好似後生時鍾意偶像咁 咁而家都有人講無咗c朗皇馬什麼都不是啦
如果話因爲個班極端fans去反一個人好似唔多合理

班人癲到去rakitic ig洗版呀，唔係講連登
牙朗之前世盃歐國比西班牙踢出局有冇朗迷去西班牙啲皇馬球員ig洗版先
極端fans個個球星都有，但小花果啲特別癲囉

因為美斯fans特別癲所以唔鍾意小花？

咁如果將來C朗有癲fans你仲會唔會撐佢？

好正常喎
正如耶教本身導人向善，有班on9教徒做埋d on9野都會搞到人反基啦

要反最強既先顯得自己識波

我夠笑你戇撚鳩啦
搵唔到野屌美斯就賴球迷
白撚痴

我朗啲fan屎屌摩迪搶左佢個世界足球先生咪一撚樣癲

反耶撚係反個班膠膠地同曲解聖經既基督徒，唔係反基督教喎 你唔鍾意小花FANS咁你咪反佢地lor，關美斯咩事？你判斷一個球星值唔值得鍾意係建基於fandom身上？個球星人品差球技差但班fans好好你就撐個球星 咁唔通你鍾意C朗係因爲佢fans質素高？咁而家C朗有班fans話C朗強姦無問題，班fans咁低質你撐唔撐佢？

如果美斯真係全能到仆街 場內場外零缺陷成個聖人咁

啲美斯迷鐘意幾惡咁踩晒全世界其他球員垃圾都冇人會攞到美斯啲衰嘢黎串啲美斯迷啦

跟住冇人踩到美斯咪冇得將啲串美斯迷嘅人講成小花hater囉

利申 個人對佢美斯c朗都冇咩太大感覺 再者唔想討論邊一邊引起罵戰呢啲有雞先定有蛋先嘅問題

啲弱智花迷雙重標準 又話隊友廢到仆街阻佢攞世界杯做真球王 抵俾人攞返個班傻鳩嘅言論黎鞭屍啦

利申 又係只係針對班弱智花迷 同球員本身冇關

我有個friend的確係咁
我一講話邊個邊個球員幾好波
劈頭就問佢有冇美斯咁勁 個種氣焰真係令人想搵啲嘢黎踩美斯黎串返佢

美斯係無乜問題
係美斯fans 有問題

同利迷一樣

屌你老母啦 宜家係你啲賤種花迷問點解有人憎你個偶像呀
大撚把人答因為你班仆街賤種花迷呀
咩揾唔到野屌就賴球迷呀
你班賤種日賴夜賴賴天賴地 總之小花就唔撚係有問題 所有野都係隊友差
佢係上帝唔會錯
攬撚住小花過世啦笨柒

你on撚9 花迷三日唔埋兩日就開埋啲飛機post吹奏小花
唔鍾意小花就係唔識波 依個post已經係例子啦

吹奏中意球員有咩問題？ 因為人地欣賞一個球員所以就要反佢？

咁因為人地唔鍾意佢就係唔識波？
你自己都答左自己啦 點解要逼人鍾意佢？
唔好話我得個up字呀 花迷疤狗教人做球員教到出曬名啦
憑咩唔鍾意你地個球員就係唔識波 你地咩新鮮蘿蔔皮

我無講過唔識波， 咪屈

唔中意無問題， 點解人地讚一個球員你要去反去黑佢？